# Chinese translations for barrel package
# barrel 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2022 SUSE LLC
# This file is distributed under the same license as the barrel package.
# Automatically generated, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: barrel VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-06 09:29+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-08 05:14+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/barrel/"
"master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.9.1\n"

#, c-format
msgid "Activate BitLocker %1$s on %2$s (%3$s) with UUID %4$s..."
msgstr "在 UUID 为 %4$s 的 %2$s (%3$s) 上激活 BitLocker %1$s..."

#, c-format
msgid "Activate BitLocker on %1$s (%2$s) with UUID %3$s..."
msgstr "在 UUID 为 %3$s 的 %1$s (%2$s) 上激活 BitLocker..."

#, c-format
msgid "Activate LUKS %1$s on %2$s (%3$s) with UUID %4$s..."
msgstr "在 UUID 为 %4$s 的 %2$s (%3$s) 上激活 LUKS %1$s..."

#, c-format
msgid "Activate LUKS on %1$s (%2$s) with UUID %3$s..."
msgstr "在 UUID 为 %3$s 的 %1$s (%2$s) 上激活 LUKS..."

msgid "Activating..."
msgstr "正在激活..."

msgid "Adds devices to a pool."
msgstr "将设备添加到池中。"

msgid "Alias for 'create encryption --type luks1'"
msgstr "\"create encryption --type luks1\" 的别名"

msgid "Alias for 'create encryption --type luks2'"
msgstr "\"create encryption --type luks2\" 的别名"

#, fuzzy
msgid "Alias for 'create filesystem --type bcachefs'"
msgstr "\"create filesystem --type btrfs\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type btrfs'"
msgstr "\"create filesystem --type btrfs\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type exfat'"
msgstr "\"create filesystem --type exfat\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type ext2'"
msgstr "\"create filesystem --type ext2\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type ext3'"
msgstr "\"create filesystem --type ext3\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type ext4'"
msgstr "\"create filesystem --type ext4\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type f2fs'"
msgstr "\"create filesystem --type f2fs\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type jfs'"
msgstr "\"create filesystem --type jfs\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type nilfs2'"
msgstr "\"create filesystem --type nilfs2\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type ntfs'"
msgstr "\"create filesystem --type ntfs\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type reiserfs'"
msgstr "\"create filesystem --type reiserfs\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type swap'"
msgstr "\"create filesystem --type swap\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type udf'"
msgstr "\"create filesystem --type udf\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type vfat'"
msgstr "\"create filesystem --type vfat\" 的别名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type xfs'"
msgstr "\"create filesystem --type xfs\" 的别名"

msgid "Alias for 'create partition-table --type gpt'"
msgstr "\"create partition-table --type gpt\" 的别名"

msgid "Alias for 'create partition-table --type ms-dos'"
msgstr "\"create partition-table --type ms-dos\" 的别名"

msgid "Alias for 'create raid --level 0'"
msgstr "\"create raid --level 0\" 的别名"

msgid "Alias for 'create raid --level 1'"
msgstr "\"create raid --level 1\" 的别名"

msgid "Alias for 'create raid --level 10'"
msgstr "\"create raid --level 10\" 的别名"

msgid "Alias for 'create raid --level 4'"
msgstr "\"create raid --level 4\" 的别名"

msgid "Alias for 'create raid --level 5'"
msgstr "\"create raid --level 5\" 的别名"

msgid "Alias for 'create raid --level 6'"
msgstr "\"create raid --level 6\" 的别名"

msgid "Block Size"
msgstr "块大小"

msgid "Bus ID"
msgstr "总线 ID"

msgid "Chunk Size"
msgstr "区块大小"

msgid "Clears the stack."
msgstr "清除堆栈。"

msgid "Commands:"
msgstr "命令："

msgid "Commit changes?"
msgstr "是否提交更改？"

msgid "Commits changes to disk and quits barrel."
msgstr "提交对磁盘的更改并退出 barrel。"

msgid "Continue?"
msgstr "是否继续？"

msgid "Creates a new LVM logical volume."
msgstr "创建新 LVM 逻辑卷。"

msgid "Creates a new LVM volume group."
msgstr "创建新 LVM 卷组。"

msgid "Creates a new RAID."
msgstr "创建新 RAID。"

msgid "Creates a new encryption device."
msgstr "创建新加密设备。"

msgid "Creates a new file system."
msgstr "创建新文件系统。"

msgid "Creates a new partition table."
msgstr "创建新分区表。"

msgid "Creates a new pool containing devices."
msgstr "创建包含设备的新池。"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Devices"
msgstr "设备"

msgid "Duplicates the top object of the stack."
msgstr "复制堆栈的顶层对象。"

msgid "Enter password:"
msgstr "输入口令："

msgid "Exchanges the top two elements of the stack."
msgstr "交换堆栈顶层的两个元素。"

msgid "Extent Size"
msgstr "盘区大小"

msgid "Format"
msgstr "格式化"

#, c-format
msgid "GPT on %s"
msgstr "%s 上的 GPT"

msgid "Generating pools"
msgstr "正在生成池"

msgid "Global options:"
msgstr "全局选项："

#, c-format
msgid "Invalid answer '%s'"
msgstr "回复 \"%s\" 无效"

#. TRANSLATORS: just a funny remark without further meaning nor context
msgid "Keep smiling, 'cause that's the most important thing."
msgstr "Keep smiling, 'cause that's the most important thing."

#, c-format
msgid "LUKS on %s"
msgstr "%s 上的 LUKS"

#, c-format
msgid "LVM logical volume %s"
msgstr "LVM 逻辑卷 %s"

#, c-format
msgid "LVM volume group %s"
msgstr "LVM 卷组 %s"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Level"
msgstr "级别"

msgid "Loading pools..."
msgstr "正在加载池..."

msgid "Loads pools."
msgstr "加载池。"

msgid "Loads the staging devicegraph from a file."
msgstr "从文件加载临时设备图表。"

#, c-format
msgid "MS-DOS on %s"
msgstr "%s 上的 MS-DOS"

msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#, c-format
msgid "Missing argument for command option '%s'."
msgstr "命令选项 \"%s\" 缺少参数。"

#, c-format
msgid "Missing argument for global option '%s'."
msgstr "全局选项 \"%s\" 缺少参数。"

msgid "Missing block devices."
msgstr "缺少块设备。"

msgid "Model"
msgstr "型号"

msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

msgid "Name"
msgstr "名称"

#, c-format
msgid "No block devices allowed for command option '%s'."
msgstr "没有允许用于命令选项 \"%s\" 的块设备。"

msgid "No global block devices allowed."
msgstr "没有允许使用的全局块设备。"

msgid "Passwords do not match."
msgstr "口令不一致。"

msgid "Pool"
msgstr "池"

msgid "Position"
msgstr "位置"

msgid "Prints help."
msgstr "列显帮助。"

msgid "Prints the stack."
msgstr "列显堆栈。"

msgid "Probing..."
msgstr "正在探测..."

msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

msgid "Quit?"
msgstr "是否退出？"

msgid "Quits barrel."
msgstr "退出 barrel。"

#, c-format
msgid "RAID %s"
msgstr "RAID %s"

msgid "RAID level already set for command 'raid'"
msgstr "已为 \"raid\" 命令设置 RAID 级别"

msgid "Raid level missing for command 'raid'"
msgstr "\"raid\" 命令缺少 RAID 级别"

msgid "Removes a device."
msgstr "去除设备。"

msgid "Removes a pool."
msgstr "去除池。"

msgid "Removes devices from a pool."
msgstr "从池中去除设备。"

msgid "Removes the top object from the stack."
msgstr "从堆栈中去除顶层对象。"

msgid "Renames pool."
msgstr "重命名池。"

msgid "Restores the staging devicegraph to the last backup."
msgstr "将临时设备图表恢复到上次备份。"

msgid "Save pools"
msgstr "保存池"

msgid "Saves pools."
msgstr "保存池。"

#, fuzzy
msgid "Saves the devicegraph to a file."
msgstr "将临时设备图表保存到文件中。"

msgid "Saving pools..."
msgstr "正在保存池..."

#, c-format
msgid "Setting id of partition %s from unsupported value to %s."
msgstr ""

msgid "Shows DASDs."
msgstr "显示 DASD。"

msgid "Shows LVM volume groups."
msgstr "显示 LVM 卷组。"

msgid "Shows RAIDs."
msgstr "显示 RAID。"

msgid "Shows actiongraph."
msgstr "显示操作图。"

msgid "Shows commit actions."
msgstr "显示提交操作。"

msgid "Shows device tree."
msgstr "显示设备树。"

msgid "Shows devicegraph."
msgstr "显示设备图。"

msgid "Shows disks."
msgstr "显示磁盘。"

msgid "Shows encryption devices."
msgstr "显示加密设备。"

msgid "Shows filesystems."
msgstr "显示文件系统。"

msgid "Shows multipath devices."
msgstr "显示多路径设备。"

msgid "Shows pools."
msgstr "显示池。"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Stripes"
msgstr "条带"

msgid "The command has the following subcommands:"
msgstr "该命令包含以下子命令："

#. TRANSLATORS: transport layer/bus of a disk, e.g. SATA or USB
msgid "Transport"
msgstr ""

msgid "Type"
msgstr "类型"

#, c-format
msgid "Unknown global option '%s'."
msgstr "未知的全局选项 \"%s\"。"

#, c-format
msgid "Unknown option '%s' for command '%s'."
msgstr "未知的选项 \"%s\"（对于命令 \"%s\"）。"

msgid "Usage"
msgstr "用法"

msgid "Used"
msgstr "已用"

msgid "Vendor"
msgstr "厂商"

msgid "Verify password:"
msgstr "校验口令："

msgid "[ pushes a mark on the stack."
msgstr "[在堆栈上推送标记。"

msgid "] constructs an array."
msgstr "] 会构成一个阵列。"

msgid "activate storage systems at startup"
msgstr "启动时激活储存系统"

msgid "answer all questions with yes"
msgstr "对所有问题都回答 \"是\""

#, c-format
msgid "array with %d object"
msgid_plural "array with %d objects"
msgstr[0] "包含 %d 个对象的阵列"

#. TRANSLATORS: error message, the argument for the command line option
#. 'devices' is bad
msgid "bad devices argument"
msgstr "无效的设备参数"

msgid "bad stripes argument"
msgstr "无效的条带参数"

msgid "be more verbose"
msgstr "更详尽"

msgid "be quiet"
msgstr "安静"

#, c-format
msgid "block device '%s' cannot be removed"
msgstr "无法去除块设备 \"%s\""

#, c-format
msgid "block device '%s' cannot be used as a regular block device"
msgstr "块设备 \"%s\" 不能用作常规块设备"

#, c-format
msgid "block device '%s' is in use"
msgstr "块设备 \"%s\" 已在使用中"

msgid "block devices for LVM volume group missing"
msgstr "缺少 LVM 卷组的块设备"

msgid "block devices for RAID missing"
msgstr "缺少 RAID 的块设备"

msgid "block devices for filesystem missing"
msgstr "缺少文件系统的块设备"

msgid "block devices missing for command 'raid'"
msgstr "\"raid\" 命令缺少块设备"

#. TRANSLATORS: error message, 'close' refers to close system call
#, c-format
msgid "close for json file '%s' failed"
msgstr "关闭 json 文件 \"%s\" 失败"

#, c-format
msgid "closing json file '%s' failed"
msgstr "关闭 json 文件 \"%s\" 失败"

msgid "deleted device"
msgstr "已删除设备"

#, c-format
msgid "device '%s' not found in mapping"
msgstr "在映射中未找到设备 \"%s\""

msgid "do not add in /etc/crypttab"
msgstr ""

msgid "do not add in /etc/fstab"
msgstr ""

msgid "do not commit anything to disk"
msgstr "不向磁盘提交任何内容"

#, fuzzy
msgid "do not show colors"
msgstr "不显示 DASD 上的分区"

msgid "do not show partitions on DASDs"
msgstr "不显示 DASD 上的分区"

msgid "do not show partitions on RAIDs"
msgstr "不显示 RAID 上的分区"

#. TRANSLATORS: help text
msgid "do not show partitions on disks"
msgstr "不显示磁盘上的分区"

msgid "do not show partitions on multipath devices"
msgstr "不显示多路径设备上的分区"

msgid "done"
msgstr "完毕"

#, c-format
msgid "element of array for '%s' not string"
msgstr "\"%s\" 的数组元素不是字符串"

#, c-format
msgid "element of devices array for '%s' not string"
msgstr "\"%s\" 的设备数组元素不是字符串"

msgid "encryption type"
msgstr "加密类型"

msgid "encryption type already set for command 'encryption'"
msgstr "已为 \"encryption\" 命令设置加密类型"

msgid "encryption type missing for command 'encryption'"
msgstr "\"encryption\" 命令缺少加密类型"

msgid "error:"
msgstr "错误："

#, c-format
msgid "excessive content in json file '%s'"
msgstr "json 文件 \"%s\" 中的内容太多"

msgid "failed to calculate actions"
msgstr "无法计算操作"

#, c-format
msgid "failed to parse size '%s'"
msgstr "无法分析大小 \"%s\""

#, c-format
msgid "filesystem %s on %s"
msgstr "文件系统 %s（%s 上）"

msgid "filesystem type already set for command 'filesystem'"
msgstr "已为 \"filesystem\" 命令设置文件系统类型"

msgid "filesystem type missing for command 'filesystem'"
msgstr "\"filesystem\" 命令缺少文件系统类型"

msgid "force if block device is in use"
msgstr "如果块设备在使用中，则强制执行"

msgid "force if block devices are in use"
msgstr "如果块设备在使用中，则强制执行"

msgid "go downwards"
msgstr "向下"

msgid "go upwards"
msgstr "向上"

#, c-format
msgid "invalid devices value '%d'"
msgstr "设备值 \"%d\" 无效"

msgid "invalid logical volume name for command 'lv'"
msgstr "逻辑卷名称对 \"lv\" 命令无效"

#, c-format
msgid "invalid path '%s'"
msgstr "路径 \"%s\" 无效"

#, c-format
msgid "invalid size '%s'"
msgstr "大小 \"%s\" 无效"

msgid "invalid volume group name for command 'vg'"
msgstr "卷组名称对 \"vg\" 命令无效"

msgid "keep underlying partitions"
msgstr "保留底层分区"

#, c-format
msgid "mapped DASD for '%s' has different format"
msgstr "\"%s\" 的映射 DASD 的格式不同"

#, c-format
msgid "mapped DASD for '%s' has different type"
msgstr "\"%s\" 的映射 DASD 的类型不同"

#, c-format
msgid "mapped DASD for '%s' mapped twice"
msgstr "\"%s\" 的映射 DASD 映射了两次"

#, c-format
msgid "mapped DM RAID for '%s' mapped twice"
msgstr "\"%s\" 的映射 DM RAID 映射了两次"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' has different block size"
msgstr "\"%s\" 的映射设备的块大小不同"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' is not a DASD"
msgstr "\"%s\" 的映射设备不是 DASD"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' is not a DM RAID"
msgstr "\"%s\" 的映射设备不是 DM RAID"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' is not a disk"
msgstr "\"%s\" 的映射设备不是磁盘"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' is not a multipath"
msgstr "\"%s\" 的映射设备不是多路径"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' is smaller"
msgstr "\"%s\" 的映射设备较小"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' not found"
msgstr "未找到 \"%s\" 的映射设备"

#, c-format
msgid "mapped disk for '%s' mapped twice"
msgstr "\"%s\" 的映射磁盘映射了两次"

#, c-format
msgid "mapped multipath for '%s' mapped twice"
msgstr "\"%s\" 的映射多路径映射了两次"

#, c-format
msgid "mapping %s to %s"
msgstr "正在将 %s 映射到 %s"

#, c-format
msgid "mapping not found in json file '%s'"
msgstr "未在 json 文件 \"%s\" 中找到映射"

msgid "missing block device"
msgstr "缺少块设备"

msgid "missing partitionable"
msgstr "缺少可分区设备"

msgid "mkfs options"
msgstr "mkfs 选项"

msgid "mount by"
msgstr "挂载方式"

msgid "mount options"
msgstr "挂载选项"

msgid "mount options require a path"
msgstr "挂载选项需要路径"

msgid "mount path"
msgstr "挂载路径"

msgid "mount-by requires a path"
msgstr "挂载方式需要路径"

msgid "multiple devices"
msgstr "多个设备"

#. TRANSLATORS: Abbreviation for "no". Translation must be different from
#. translation for "y" ("yes").
msgid "n"
msgstr "n"

msgid "name missing for command 'devicegraph'"
msgstr "\"devicegraph\" 命令缺少名称"

msgid "name missing for command 'encryption'"
msgstr "\"encryption\" 命令缺少名称"

msgid "name missing for command 'lv'"
msgstr "\"lv\" 命令缺少名称"

msgid "name missing for command 'vg'"
msgstr "\"vg\" 命令缺少名称"

msgid "name of RAID already exists"
msgstr "RAID 名称已存在"

msgid "name of devicegraph"
msgstr "设备图表名称"

msgid "name of devicegraph file"
msgstr "设备图表文件名称"

msgid "name of logical volume already exists"
msgstr "逻辑卷名称已存在"

msgid "name of mapping file"
msgstr "映射文件名称"

msgid "name of new pool"
msgstr "新池名称"

msgid "name of pool"
msgstr "池名称"

msgid "name of pool to use"
msgstr "要使用的池名称"

msgid "name of volume group"
msgstr "卷组名称"

msgid "name of volume group already exists"
msgstr "卷组名称已存在"

msgid "new name"
msgstr "新名称"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "no backup available for undo"
msgstr "没有备份可用于回退"

#, c-format
msgid "no mapping DASD for '%s' found"
msgstr "未找到 \"%s\" 的映射 DASD"

#, c-format
msgid "no mapping DM RAID for '%s' found"
msgstr "未找到 \"%s\" 的映射 DM RAID"

#, c-format
msgid "no mapping disk for '%s' found"
msgstr "未找到 \"%s\" 的映射磁盘"

#, c-format
msgid "no mapping multipath for '%s' found"
msgstr "未找到 \"%s\" 的映射多路径"

msgid "no mark on stack"
msgstr "堆栈上没有标记"

msgid "not a block device in array"
msgstr "阵列中不是块设备"

msgid "not a block device on stack"
msgstr "堆栈上不是块设备"

msgid "not a block device or array of block devices on stack"
msgstr "堆栈上不是块设备或块设备阵列"

msgid "not a device in array"
msgstr "阵列中不是设备"

msgid "not a device on stack"
msgstr "堆栈上不是设备"

msgid "not a partition table in array"
msgstr "阵列中不是分区表"

msgid "not a partition table on stack"
msgstr "堆栈上不是分区表"

msgid "not a partition table or array of partition tables on stack"
msgstr "堆栈上不是分区表或分区表阵列"

msgid "not a partitionable"
msgstr "不是可分区设备"

msgid "not a partitionable on stack"
msgstr "堆栈上不是可分区设备"

msgid "not a volume group on stack"
msgstr "堆栈上不是卷组"

msgid "number of stripes"
msgstr "条带数"

msgid "old name"
msgstr "旧名称"

msgid "only one block device allowed"
msgstr "只允许一个块设备"

msgid "only one partition table allowed"
msgstr "只允许一个分区表"

msgid "only one partitionable allowed"
msgstr "只允许一个可分区设备"

#. TRANSLATORS: error message, 'open' refers to open system call
#, c-format
msgid "open for json file '%s' failed"
msgstr "打开 json 文件 \"%s\" 失败"

#, c-format
msgid "opening json file '%s' failed"
msgstr "打开 json 文件 \"%s\" 失败"

#, c-format
msgid "option --devices not allowed for %s"
msgstr "不允许为 %s 使用 --devices 选项"

#, c-format
msgid "parsing json file '%s' failed"
msgstr "解析 json 文件 \"%s\" 失败"

msgid "partition table type"
msgstr "分区表类型"

msgid "partition table type already set command 'partition-table'"
msgstr "已为 \"partition-table\" 命令设置分区表类型"

msgid "partition table type missing for command 'partition-table'"
msgstr "\"partition-table\" 命令缺少分区表类型"

#, c-format
msgid "partitionable '%s' cannot be used as a regular partitionable"
msgstr "可分区设备 \"%s\" 不能用作常规可分区设备"

#, c-format
msgid "partitionable '%s' is in use"
msgstr "可分区设备 \"%s\" 已在使用中"

#, c-format
msgid "path '%s' already used"
msgstr "路径 \"%s\" 已被使用"

#. TRANSLATORS: do not translate 'swap' nor 'none'
msgid "path must be 'swap' or 'none'"
msgstr "路径必须为 \"swap\" 或 \"none\""

msgid ""
"pool argument and blk devices not allowed together for command 'encryption'"
msgstr "\"encryption\" 命令中不允许将池参数和 blk 设备搭配使用"

msgid ""
"pool argument and blk devices not allowed together for command 'filesystem'"
msgstr "\"filesystem\" 命令中不允许将池参数和 blk 设备搭配使用"

msgid "pool argument and blk devices not allowed together for command 'vg'"
msgstr "\"vg\" 命令中不允许将池参数和 blk 设备搭配使用"

msgid "pool is empty"
msgstr "池为空"

msgid "pool name"
msgstr "池名称"

#. TRANSLATORS: error message, 'read' refers to read system call
#, c-format
msgid "read for json file '%s' failed"
msgstr "读取 json 文件 \"%s\" 失败"

msgid "run with a rootprefix"
msgstr "带根前缀运行"

msgid "set RAID level"
msgstr "设置 RAID 级别"

msgid "set RAID metadata version"
msgstr "设置 RAID 元数据版本"

msgid "set RAID name"
msgstr "设置 RAID 名称"

#, fuzzy
msgid "set a key file"
msgstr "设置设备名称"

msgid "set chunk size"
msgstr "设置区块大小"

msgid "set extent size"
msgstr "设置盘区大小"

msgid "set file system label"
msgstr "设置文件系统标签"

msgid "set file system type"
msgstr "设置文件系统类型"

msgid "set label of device"
msgstr "设置设备标签"

msgid "set name of device"
msgstr "设置设备名称"

msgid "set name of logical volume"
msgstr "设置逻辑卷名称"

msgid "set name of volume group"
msgstr "设置卷组名称"

msgid "set number of devices"
msgstr "设置设备数量"

msgid "set profiles"
msgstr "设置配置文件"

msgid "set size"
msgstr "设置大小"

msgid "set size of RAID"
msgstr "设置 RAID 大小"

msgid "set size of logical volume"
msgstr "设置逻辑卷大小"

msgid "set size of volume group"
msgstr "设置卷组大小"

#, c-format
msgid "several mapping DASDs for '%s' found"
msgstr "发现 \"%s\" 的多个映射 DASD"

#, c-format
msgid "several mapping DM RAIDs for '%s' found"
msgstr "发现 \"%s\" 的多个映射 DM RAID"

#, c-format
msgid "several mapping disks for '%s' found"
msgstr "发现 \"%s\" 的多个映射磁盘"

#, c-format
msgid "several mapping multipath for '%s' found"
msgstr "发现 \"%s\" 的多个映射多路径"

msgid "show colors"
msgstr ""

msgid "show help and exit"
msgstr "显示帮助并退出"

msgid "show version and exit"
msgstr "显示版本并退出"

msgid "size argument missing for command 'encryption'"
msgstr "\"encryption\" 命令缺少大小参数"

msgid "size argument missing for command 'filesystem'"
msgstr "\"filesystem\" 命令缺少大小参数"

msgid "size argument required for command 'raid'"
msgstr "\"raid\" 命令需要大小参数"

msgid "size argument required for command 'vg'"
msgstr "\"vg\" 命令需要大小参数"

msgid "size missing for command 'lv'"
msgstr "\"lv\" 命令缺少大小"

msgid "size of stripes"
msgstr "条带大小"

msgid "spare devices not allowed for raid level"
msgstr "不允许为 Raid 级别使用备用设备"

msgid "stack empty"
msgstr "堆栈为空"

msgid "stack empty during dup"
msgstr "执行 dup 期间堆栈为空"

msgid "stack empty during pop"
msgstr "执行 pop 期间堆栈为空"

msgid "stackunderflow during exch"
msgstr "执行期间堆栈下溢"

#. TRANSLATORS: error message, 'stat' refers to stat system call
#, c-format
msgid "stat for json file '%s' failed"
msgstr "对 json 文件 \"%s\" 执行 stat 失败"

msgid "too few raid devices for raid level"
msgstr "Raid 级别的 raid 设备太少"

msgid "tune options"
msgstr "微调选项"

#, c-format
msgid "tune options not allowed for %s"
msgstr "不允许为 %s 使用微调选项"

#, c-format
msgid "unknown btrfs profile '%s'"
msgstr "未知的 btrfs 配置文件 \"%s\""

msgid "unknown encryption type"
msgstr "未知加密类型"

#, c-format
msgid "unknown filesystem type '%s'"
msgstr "未知文件系统类型 \"%s\""

#, c-format
msgid "unknown mount-by type type '%s'"
msgstr "未知的挂载方式类型 \"%s\""

msgid "unknown partition table type"
msgstr "未知分区表类型"

msgid "unknown raid level for command 'raid'"
msgstr "\"raid\" 命令的 raid 级别未知"

#. TRANSLATORS: help text
msgid "use probed instead of staging devicegraph"
msgstr "使用刚探测到的而非暂存的设备图表"

#, c-format
msgid "value for '%s' neither string nor array"
msgstr "\"%s\" 的值既不是字符串，也不是数组"

msgid "value of description entry not a string"
msgstr "描述项的值不是字符串"

msgid "value of devices entry not an array"
msgstr "设备项的值不是数组"

#, c-format
msgid "volume group '%s' is over-committed"
msgstr "卷组 \"%s\" 过量分配"

msgid "wrong number of partitionables"
msgstr "可分区设备数量错误"

#. TRANSLATORS: Abbreviation for "yes". Translation must be different from
#. translation for "n" ("no").
msgid "y"
msgstr "y"

#~ msgid "y/n"
#~ msgstr "y/n"

#~ msgid "backup empty during undo"
#~ msgstr "撤消期间备份为空"
